# Bertille SEM 163 - Pot de départ
Blue Monday - New Order
I’m That Guy - Agar Agar
Summertime Sadness - Lana Del Rey
Blindfold - Morcheeba
Naturopathe (feat. Charlotte Gainsbourg) - Sega Bodega, Charlotte Gainsbourg
goosebumps - Travis Scott/Kendrick Lamar
Roundtown - Flohio
Who - Roszalie
Still - jj
Les Astres Et Les Eléments - Sarah Maison
Tous les garçons et les filles - Françoise Hardy
T'as vu - Clio
Eoliennes - Alice et Moi
De mon âme à ton âme - Kompromat
Somebody to Love - Jefferson Airplane
Let's Twist Again - Chubby Checker
Only You - Steve Monite
Mourir sur scène - Dalida
Daydream in Blue - I Monster
Sur ma vie - Hyacinthe
Guillotine - THÉA
Mal Banal - Bagarre
Borderline feat. Lujipeka - Columbine
Libérez Britney - Joey Glüten
💥INSORTABLXS💥 - Le Talu
Coup d’éclat - The Pirouettes
bad guy - Billie Eilish
Cariñito - Los Hijos del Sol
Hot Stuff - Donna Summer
Bailando - Enrique Iglesias feat. Descemer Bueno & Gente de Zona
Minitel - Zinée
Thats Not My Name - The Ting Tings
Part-Time Lover - Stevie Wonder
Sara Perché Ti Amo - Ricchi e Poveri
Lola - Superbus
Amore - Domiziana
Atab - Shab Abed & Hadi Zeidan
L'acqua fresca - Mansfield.TYA
Fade to Grey - Visage
Bien cordialement - The Toxic Avenger
J'aime pas travailler - Zoufris Maracas
Flemme - THÉA
Torture - Joey Glüten/Kurak LaVis
Je refuse de travailler - Sexy Sushi
À bas la hiérarchie - Stupeflip
TU VAS QUITTER TON TAF - Poésie Zéro
AU REVOIR À VOUS - Bagarre
La semaine sanglante - Dubamix
Auf Wiedersehen - Mansfield.TYA
Save Your Tears - The Weeknd
Novembre Éternel - ELOI, Choribaby
Fever - Dua Lipa
All Good Things (Come to an End) (radio edit) - Nelly Furtado
Silent Shout - The Knife
Babooshka - Kate Bush
C'est toi qu'elle préfère - Alice et Moi
Mwaka Moon - Kalash
Chanson sur ma drôle de vie - Véronique Sanson
Can’t Get You Out of My Head - Kylie Minogue
Pass This On - The Knife
J’aimerais tellement - Jena Lee
Toxic - Britney Spears
Le Mystère des pommes volantes (version audio) - Sexy Sushi
Bug - Joey Glüten
Cumbia Sobre el Mar - Quantic presenta Flowering Inferno
Je dois m'en aller - Niagara
Space walkers - JKLL
Wig in a Box - Stephen Trask
Wake Me Up Before You Go-Go - Wham!
Wannabe - Spice Girls
i'm a dreamer boy techno edit - 3LV3NLI3D
Baja y Suda - Clara! y Maoupa Mazzocchetti
La java des Bons-Enfants - Pour En Finir Avec Le Travail
Nikki - Worakls
Deixa A Gira Girar - j g b
Amoureuse - Paul Seul
Crawl - Submarine FM
Love Tonight (edit) - Shouse
Italove - Emmanuelle
Read your Mind - Sabrina Carpenter
Hips Don’t Lie - Shakira feat. Wyclef Jean
Cheap Thrills - Sia
Gasolina - Daddy Yankee
Temperature - Sean Paul
Prisoner - Miley Cyrus/Dua Lipa
Coucou - Meryl
Body Move - Dizzy Fae
Jolie nana - Aya Nakamura
Angela - HATIK
La kiffance - Naps
Taki Taki - DJ Snake feat. J Balvin & Tyga
Don’t Stop the Music - Rihanna
DJ - Diam’s
…Baby One More Time - Britney Spears
Pepas - Farruko
Italia - Jul
7 rings - Ariana Grande
When The Rain Begins To Fall - Jermaine Jackson & Pia Zadora
You Make Me Feel (Mighty Real) - Jimmy Somerville
Eins, Zwei, Polizei - Mo-Do
Call Me - Blondie
Planète Brûlée - Planète Boum Boum
La cumbia de Mileva - Les Vulves Assassines
Freestyle Drill - Lapsuceur
Déjà demain - JeanneTo
J'aimerais tellement - Kalika
Où sont nos rêves ? - Ascendant Vierge
Pas Woke (version hyperpop sans doute) - Psuké
BRAND NEW BITCH - COBRAH
Ohne Benzin - Domiziana
On A Mountain - ascendant vierge version - Danny L Harle, DJ Danny, Ascendant Vierge
Cheripop - CHÉRI
JUSTE AMIS - THÉA
Petit Soldat - live - Ascendant Vierge
Manifique (#Packlove) - Graphy-t
Quoi de neuf les voyous - Rok.wav, THÉA, Dudu.wav
À chaque fois qu'on se touche - JeanneTo
jtm de ouf - ELOI
DESPECHÁ - ROSALÍA
Karma - CHÉRI
Pas normal - JeanneTo
Echo - THÉA
Animal nul - Joey Glüten
Lonely Boy - The Black Keys
Ma louve - Bagarre
Un singe en hiver - La Gale
Les Garçons et Les Filles - Hyacinthe
Sauce Dem - DJ Skovid
Gimme More - Britney Spears
Bad Girls - M.I.A.
Hung Up - Madonna
MONTERO (Call Me by Your Name) - Lil Nas X
Evacuate the Dancefloor - Cascada
L'été est mort - Kalika
Blah Blah Blah - Armin van Buuren
Loco contigo - DJ Snake feat. J Balvin & Tyga
INDUSTRY BABY (feat. Jack Harlow) - Lil Nas X
Habaytak - Acid Arab feat. Ghizlane Melih
SHUM - Go_A
Désenchantée - Mylène Farmer
Lay All Your Love on Me - ABBA
Le Long Du Chemin - Le Mange Bal
Thunderbreizh - La P'tite Fume & Les Ramoneurs de Menhirs
Laissez-moi danser - Dalida
Bixinho - DUDA BEAT, Lux & Tróia
Vapo Vapo - Mandragora
The Mad Man Waltz - Technical Hitch
No Sex With Cops - Brutalismus 3000
Teenagers - Umbraid
Nanã - Polo & Pan
Nobody Rules The Streets (Original Mix) - Brodinski feat. Louisahhh!
TIRE SUR LES KEUFS - CLUBKELLY
